# Travail Pratique 1: Assembleur Mips

## Contexte

Ce travail est fait dans le cadre du cours INF4170: Architecture des ordinateurs

## Auteurs

Ce travail est réalisé par les etudiants:
* Pier-Olivier Decoste (DECP09059005)
* Lou-Gomes Neto (NETL14039105)
